【習權時代】嚴控對外通訊 Skype在內地下架

內地進一步嚴控互聯網，特別是民眾與境外的通訊。在過去一個月，內地很多手機應用程式商店都已看不見網路通訊軟體Skype，包括蘋果在中國的APP商店。

美國《紐約時報》報道有關消息指，內地的使用者抱怨連天，稱從上月底起就無法透過Apple iPhone使用Skype的服務。蘋果發言人指出，已經收到中國公共安全部的通知，有數個網路電話通訊協定不符合當地法規，所以已經在中國商店移除這些APP。
Skype由微軟擁有，目前仍能在內地使用，但是未來命運難料。
美國《紐約時報》

換言之,即係現存上架的通訊APP都係受緊中共嚴密監控

唔係為黨，係為雜種一個，防止有人利用通訊app策劃政變，電話已經可以監聽，係差app

都唔駛換言之啦

係大陸download得全部都要俾做足：
1）自動審查敏感字，咩六四呀 劉曉波呀 要自動刪除 自動report
2）個資料庫要直連北京，隨時可以查到對話內容
3) 要有斷路機制，一有突發事件當局可以即刻禁制熄server

做少樣唔好想係大陸上架

支那好快抄一個

德政，最好封鎖全世界，孤立全地球

吊你老母正常做生意點呀

iMessage 同Facetime係咪都監控堆？

全宇宙都要用V7

外資點同國外做生意
用咩聯繫

蘋果server 都要set 係支那, 你話呢

一係合資
二係比黑錢

封埋QQ啦

諗到第日香港好大機會都會咁
都唔知點生存

仲有fb youtube千其唔好開, 唔係放晒班生番出黎

其他國家幾時打算封W7, QQ 呀

等睇700 跳樓呀~~!!!

700又要爆升了

獨立於地球

V7 QQ

蘋果真係每次都極速含撚